{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2412270?place[place_type]=GID&place[gid]=2412270&place[latitude]=36.3160934782&place[longitude]=126.5113492598&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 제일펜션"
    },
    "text": "こんにちは。私たちは第一ペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室は禁煙です。 アメニティや備品の破損は弁償してください。 退室前には皿洗いとゴミの分別をしてください。 携帯用ガスコンロや火気類の使用は客室では絶対禁止です。 ペットは入室できませんし、追加人数を無断で入室する場合は全員退室措置となり、払い戻しはできません。 客室に備え付けられているキッチン用品はバーベキュー場ではご利用いただけません。 ペットの出入りは禁止されています。 客室内では焼き物を禁じますので、指定された場所でご利用ください。 什器破損はペンション番人に知らせなければなりません。 ペンション内で起こる事故については責任を負いません。 メゾネットタイプの幼児と児童が一緒にいる場合は、安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiが設置されています。 バーベキュー場は炭とグリルを提供し、2人基準料金は20,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 バーベキューの利用終了時間は午後10時までで、利用時間は2時間です。 周辺にはコンビニエンスストアと大型マートがあり、駐車場が可能で海水浴場が近くに位置しています。 向かい側にはマッドフェスティバルや様々なイベントが行われるマッド広場があり、ジップトラックやスカイバイクも利用できます。 大川港で釣りを楽しんだり、水産物市場を観覧することもできます。 ここには大川海水浴場、サンファウォンスカイバイク、ジップトラック、石炭博物館、保寧ムグンファ樹木園、レールバイク、開花芸術公園、冷風浴場など様々な見どころがあります。 客室は様々なタイプがあり、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 詳細客室情報は、各戸数と基準人数、最大人数でリストされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アメニティや備品の破損はどうなりますか？",
            "answer": "アメニティや備品の破損は弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室前には皿洗いとゴミの分別をしてください。"
        },
        {
            "question": "客室で携帯用ガスコンロや火気類を使用してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室では携帯用ガスコンロや火気類の使用は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数を無断で入室するとどうなりますか？",
            "answer": "追加人数を無断で入室する場合は全員退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているキッチン用品はバーベキュー場で使えますか？",
            "answer": "いいえ、客室に備え付けられているキッチン用品はバーベキュー場ではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で焼き物はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では焼き物を禁じますので、指定された場所でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "什器破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損はペンション番人に知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で起こる事故については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "ペンション内で起こる事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの幼児と児童が一緒に利用する場合は何に注意するべきですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの幼児と児童が一緒にいる場合は、安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルを提供し、2人基準料金は20,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンずつ追加されます。バーベキューの利用終了時間は午後10時までで、利用時間は2時間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設や観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニエンスストアと大型マートがあり、駐車場が可能で海水浴場が近くに位置しています。向かい側にはマッドフェスティバルや様々なイベントが行われるマッド広場があり、ジップトラックやスカイバイクも利用できます。また、大川港で釣りを楽しんだり、水産物市場を観覧することもできます。その他にも大川海水浴場、サンファウォンスカイバイク、ジップトラック、石炭博物館、保寧ムグンファ樹木園、レールバイク、開花芸術公園、冷風浴場など様々な見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の種類やチェックインとチェックアウトの時間について詳しく教えてください。",
            "answer": "客室は様々なタイプがあり、チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。詳細な客室情報は、各戸数と基準人数、最大人数でリストされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 576,
        "QA": 852
    }
}